陳雲：據說連登論壇的黃絲熱烈歡迎這位中國人為香港設計的國旗

陳雲：香港終於有了國旗，香港人的自戀狂又可以發作，自high了。HOCC在澳洲的所謂中國藝術家巴丟草，為香港設計了國旗。
據說連登論壇的黃絲熱烈歡迎這位中國人為香港設計的國旗。
黃絲和左膠說，藝術沒標準，最重要是民眾接受。多人唱就是國歌，多人舉手贊同就是國旗——這種觀點與共產黨一樣。
這是中國共產黨在香港社運的逆向操作，令好多本來贊同民主普選和獨立建國的香港人對建國這回事敬而遠之，寧願移民海外或維持現狀，起碼特區政府抽氣扇旗好看一點，為什麼要獨立建國呢？既然《願榮光歸香港》的所謂香港國歌是追慕《義勇軍進行曲》來作的，那麼為何不保持現狀，唱《義勇軍進行曲》呢？

你哋班暴徒同我入曬嚟

陳雲垃圾post,善用不推文回覆

陳雲熱狗日日開無聊爭論post, 反人鏈反唱歌反連儂牆，想屌走曬其他人自己做大台，6-7月陳雲打手未進駐連登前和勇合作無間互不指責，兄弟爬山各自努力

請陳雲熱狗信守承諾，離開連登回到高登

和理非不割蓆宣言：
而家佢地玩漒水出刀在先，黑警唔理，只有手足保護。即使我地未必認同所有武力，但無論我地手足做咩都唔會割蓆。藍絲黑社會當中有機會混入喬裝黑警，要佢地為新屋嶺打到手骨盡斷同埋荃灣斬到開花付出代價

勇武不割蓆宣言：
多謝和理非下跪檔子彈，用背部頂住防暴黑警盾牌，即使我地未必認同和理非做嘅行為例如 唱歌 人鏈 連儂牆，只要繼續做勇武護盾，幫手開傘做掩護，都唔會割蓆

和理勇武共同割蓆宣言：
左膠阻住自己人行動，有機會係喬裝黑警，一定要拉開，唔聽就打埋佢
陳雲/毓民/熱狗 漒水出刀又唔夠膽做，和理非活動又要屌，對和理非保護手足行為視而不見，呢班人成事不足敗事有餘，一定要割

因為唱歌，依家比一班有心人帶風向分化